我要發達

你班雞 冇非都係貪錢
見到你地就好撚嘔心 人地成個老餅咁款 又禿頭 都痴埋去
我頭髮咁厚都唔揀我 點解啊

係真愛

真愛錢

發夢就有你份, 我都發緊

我到時發左達 你唔好後悔